操左盤38年，即將離開亞洲，送下一份禮物

賓福特+0.25

謝燈神，
昨日走盤。
今日輸埋。

仲有無多d 料呀？
38年操盤手，介唔介意去馬會見工？